點解蕭生會識<四方西>呢個稱號？

24分40秒

講完自己都笑

你估冇過？

有助手寫script

諗起twitter上次d人又話佢有助手管理

點知柒到仆街

蕭生親自回應

呢度究竟係咪兒童臺嚟

四方西個名係N年前腦燒自己改㗎

詹培忠呀
老燒無記錯係引述

啱啱玥check
話係貪曾講先
老燒當年節目話係潮州佬講先

D人太撚細個

小朋友齊打交

樓主做咩忽然失明

好似係詹培忠講先
之後個個背後講